長沙灣附近有爆炸聲？

有冇人聲到

飛車？

唔知 幾大聲下

我都聽到，以為係槍聲

連續十幾下

遠處望過荔枝角道D2附近見到有煙花影，唔知具體邊個位放，但聽到好多剎車聲

長沙灣地鐵隔離好大聲 都飛車 但十幾下

狗屋門口放煙花?

唔知係咪煙花